鄒市明落敗後退役：盼未來培養下一個世界冠軍

鄒市明在主場出戰WBO蠅量級世界拳王爭霸賽中，爆冷被正職為搬運工的日本拳手木村翔TKO（技術擊倒）失去金腰帶，他在賽後記者會隨即宣告退役，並指自己未來希望「培養一個新的世界冠軍」。

鄒市明在賽後記者會隨即宣告退役，被問到退役原因時，他說：「以前我只有比賽、只有輸贏，但現在我有更多的東西需要去完成。我現在知道，我的人生不只有比賽、只有輸贏，我還肩負着其他人的拳擊夢。我現在最大的夢想就是盡快培養一個新的世界冠軍。以後我不打拳了，但會繼續為拳擊事業奮鬥。」

至於被問到落敗感受時，他則謂：「我已經拿過了金腰帶和奧運會金牌，為什麼還要站在這裏呢？雖然我一個人失敗了，但是喚起千千萬萬的人關注中國拳擊，這就值得了。我今天不想表現弱者的一面，感謝嘉賓和全場觀眾。以後即使從事其他行業，我一定要像今天這麼堅強。我永遠是強者。」

打完假肥仔水啦 仲唔退休咩

支那狗-贏，噴精
輸，外圍收錢

支那狗又有借口

咁佢都打左好多年
我又唔覺佢輸有咩問題

香港人真係垃圾 咁都好笑
我打開拳 好耐之前就有睇過佢打拳

又可以暗踩香港人
我都好耐睇佢打拳
又有打調拳
覺得佢好笑
吹咩

香港人睇得牙如多
以為個個打拳既道係戲子

賽前咁串

打假拳

好撚on9
成個感覺都好似輸左都唔撚認輸
仲要話咩永遠強者

打前聲大大 輸左又搵野黎講
中國人真係好撚垃閪圾
又唔輸得 又要自傲但又要輸得柒

如果你一早謙d 輸左又認自己打得唔好
一定會更受人尊敬

不過咩國家就出咩選手
我覺得係共匪搞到成個國家咁撚樣
樣樣野又要面 大而無當 傻傻閪閪呃飯食
領導層都on撚99成日講埋晒d口號
搞到成個國家d人都係咁撚柒款

中共快撚d滅亡就最好
廢事遺禍人間

佢個仔好撚得意

我覺得佢咁回應冇問題

吓
我睇佢奧運比賽果d打法
拎咗一點之後成場係咁走
對手比佢搞到燥晒
佢就再搵空檔又拎分
完全唔明佢點係職業賽做到世界冠軍
利申 冇睇過佢職業賽